覺唔覺係連登po啲好核突嘅圖要Bam

屌你老母
我已經較咗手動load圖
估唔到咁都中伏
load咗張屎廁所圖
屌！
另外
七月近
留意到連登多咗好多靈異po
各位巴絲碌po load圖請謹慎

有啲仆街專登嚇人, 見一個 block + 檢舉 一個

好似不安可以ban？

可以，上次有條仆街post蓮蓬圖我都檢舉左

屎個班晨早流流見到都唔開胃

其他都冇乜嘢